發現新傳銷手法，救世包？

岩岩係老麥聽到個阿叔講電話，用啲好似教會tone嘅口吻黎講野，個對像唔知係保險定美容公司職員，叫對方轉介客戶賺佣

救世包內容有
基因測試療程，贏在起跑線，脫髮都有得醫咁上下，當佢萬能啦，都係玩下線方式，叫人食左批貨先，再搵其他水魚食

我估應該同自然療法果啲野差唔多，總之你比錢就乜都改善到，唔知有無人聽過呢